
\begin{titlepage}
  \begin{center}
  ОТЗЫВ\\
  руководителя дипломного проекта\\
  на студента гр.250504\\
  Ребедайло Евгения Денисовича\\
\end{center}

Данный дипломный проект был посвящен разработке системы управления удаленными ресурсами и системой управления состоянием приложения для отображения презентаций. Система является набором модулей на основе которых реализовано приложение для отображения и редактирования презентаций.

Актуальность темы дипломного проекта основывается на том, что в настоящее время в повседневной жизни визуализация информации играет все более весомую роль в представлении информации в доступной для усвоения форме, поэтому разработка программного обеспечения, связанного с визуализацией информации является целесообразной.

Ребедайло Е.Д. самостоятельно спрооектировал и реализовал программное обеспечение, основанное на стеке современных технологий.

Из полученных результатов следует, что Ребедайло Е.Д. подготовлен к ведению самостоятельной исследовательской работы и способен реализовать приобритенные знания в практике разработки ПО.

Работа над проектом велась ритмично согласно календарному плану. Пояснительная записка и графический материал оформлены на должном уровне и соответствуют стандартам ЕСКД.

Ребедайло Е.Д. вполне  подготовлен к самостоятельной деятельности по специальности 1-40 02 01 Вычислительные машины, системы и сети и заслуживает присвоения ему квалификации инженера-системотехника.\\

\noindent
\begin{tabular}{ p{0.65\textwidth}p{0.25\textwidth} }
Младший научный сотрудник кафедры ЭВМ & В.В.~Марченко \\[1em]
\end{tabular}
\vfill
\end{titlepage}
